\subsection{Задание:} 19. Даны 3 матрицы различных размерностей. Для каждой из них
найти сумму элементов столбцов, имеющих четные номера. Получен-
ные значения сумм для каждой матрицы сложить и найти остаток от
деления на 8.

\subsection{ход решения}
\begin{enumerate}
    \item \label{marker}считать размер матрицы 1(m на n).
    \item cчитать матрицу 1
    \item найти сумму элементов четных столбцов
    \item довабить к переменной(изначально 0)
    \item повторить шаг \ref{marker} еще два раза
    \item Найти остаток деления переменной на 8.
\end{enumerate}

